連登server 畀黑客攻擊？

好唔穩定，入個post 都要load好耐

有冇人答到我？

ddos